公司張櫈係made in china, 坐唔坐好??

隨時當年仲係藍店買,
坐左會唔會被人話係偽黃